不用分得那麼細，大家都係高登仔

高登永遠歡迎你

不了

食屎啦

要食屎，不了

要返工 不了

要骨氣，不了

見到你開post 就眼火爆 雖然唔知你係真早洩定假早洩 but ( Show Blocked User - 林祖舜(jоe) )

屌你老母，不了

屌你老母！不了

要LIHK，不了

你老母比狗屌

不了thx

屌你老母！

畢了

負評，上一頁

不了，你上埋我果份

上緊LIHK,不了

上高登 不了

屌你啦

要早洩，不了。

要返工，不了

要屌樓主老母，不了

不了，屌你

樓主 想玩單機留喺高登咪得囉
搞咁多野做咩

不了
BTW屌你老母

( Show Blocked User - 林祖舜(Jое) )
番你高登打飛機啦

有lihk , 不了

真身？

真身心

要單機，不了

收皮啦你
食屎啦 林早洩 你係on9仔咋

不了 屌你老母

你係邊個

你老母比狗屌緊 不了

屌你又扮我

高登已經夠人喇，大家轉過黎lihkg啦

回不了

你已被DQ

要早泄，不了

外面好凍的英文是什麼？

上緊LIHKG,不了

I go to school by bus

要骨氣，不了😫

不了，屌鳩你😡

好

屌你老母林祖舜
冇人想返你個垃圾論壇呀

要上lihkg 不了

No la

不了
屌你老母臭閪丫

膠登Out la, 不了

晚晚屌尻你呀

要搵伯母，不了。

你老母俾生滋狗屌 不了

高你老母臭西

要屌伯母 不了

屌你老母

林祖舜 不了

入林早洩，不了

林早洩你畢了

又呃負皮

新高登仔

No

早洩

不了

屌你

不子

林早洩係狗 佢老母係母狗

不了,你老母俾狗屌

不你鹵味

喂，啊哥啊！仆街啦你

你死全家，不了

We are Li民

不了，屌你老母

你老母狗都唔撚屌

仲上高登，畢了

了知

要派膠，不了

食屎啦你

不
了
，
屌
你
啦
！

要用iOS 不了

呃負評

食屎啦你老母 係大廳流緊血

有lihkg，不了

屌緊你老母 ，不了

不了我屌你老母林早洩

真的不了，你的app太差了！

比以前好左了

不了
高登無人咩 要黎開po

本來想改你個名

但怕比太多人block

都係不了

串到

要用官方App 不了

要上IHKG，不了

不了

你食屎啦‼️

別了

要收你皮，不了。

屌柒林早逝，不了

含撚啦 係呢度
You're nothing
Btw 不了

不了

( Show Blocked User - 林祖舜(Jое) )

真係多撚謝

番去重慘過食兩舊屎，不了

我持久的，不是早洩，不了

太慢，不了

不愛含撚 不了

上唔到，不了

( Show Blocked User - 林祖舜(Jое) )

我屌你老母啊

不了。

要用app,不了

返嚟啦

林早狗仆街死

唔想比狗撚 不了

係時候了

開頭好有型咁話睇死我地遲早收皮㗎，而家先黎死狗有咩用？